大家唱《願榮光歸香港》嘅時候

大家越唱越熟嘅時候
有無可能將件事變到更加嚴肅
每一個人都將右手放喺左邊心口
個畫面會唔會更加好睇同認真

最後
915 五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

依幾日都有做緊

自推十下

手掩右眼會唔會再好d?純問

no

可以呼籲更加多人做

同埋俾人嘅感覺 唔會再好似兩革咁求其唱下歌就算

有做

推

終於有人講

我覺得而家好多人會比個五出嚟個畫面都好好

依樣真

不了 右手放心口係對香港既尊重

認同，呢幾日商場唱歌時要教育下

915

好撚中二

右手拳頭反手放胸

象徵刺穿自己既心臟

同我諗法一樣

巨人

其實都有代表性 但首歌代表緊香港 好似放心口適合啲

同埋唔好當背景歌鳩播
活動頭尾/要唱先播
成日見播緊啲人仲吹緊水冇人理咁水

琴日鑽石山一唱歌啲人就坐低 唉

次次都有放
好似美國人唱國歌咁

同埋啲人叫緊口號就開始播音樂 完全唔齊

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

GCHI

繼續自推

有冇咩meaning

如果大家做得多 就自然依家動作可以代表到香港 代表到依首歌 以示尊重 同代表我地係非常認真對待

繼續自推 睇下會唔會大部分人都同意

要肅立

我有阿
但無人做

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

Push

繼續堅持做 同呼籲下人做 就會越來越多人做

舉5隻手指都得

好

應該一播歌果下全部人都要開始嚴肅
不過我都知一開始好難 要慢慢進步
咁就可以唔會再俾人覺得似雨革既感覺

每次唱都有咁做

我估遲下d戇鳩藍絲就會喺度話遮住良心唱呢d戇鳩野
跟住成班藍絲柒頭嘻嘻哈哈

帶帽嘅除帽，肅立企直

佢地嘻嘻哈哈 就正好反襯我地認真對待 唔係真係唱下就算

第一次唱已經咁做

可以兩個做齊
點睇

講緊唔同場合
唔係同一時間

要繼續感染多啲人做

亦有人提倡舉起5隻手指

本身今日都諗住開poat講

唱國歌係要莊嚴啲㗎

打開晒手指？

右手豎中間三隻手掩心口

不如hunger game 個個手勢啦

中間三隻啦

五月天仆街了

放心口先代表有代表性

代表五大訴求

5隻手指代表五大訴求
3隻手指代表攬炒

係咁唱就唔洗咁做
唱一次就得

其實都得 只要大家有共識一齊去做

強烈建議大家背左歌詞
國歌一定要識背
要尊重返國歌
唔好再拎電話睇
即係好似你見到D大陸人唱義勇軍進行曲都要拎住張紙就會笑

合埋好啲

推

借位
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱karaoke式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 繼續今天我
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
Twitter 文宣又無乜宣掦新屋嶺義士被打強姦情況

提提大家人權法唔係100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

大家練埋英文版啊
唱完中文唱英文

始終岩岩開始 好快就會越唱越熟 同加上平時聽多啲 好快就唔洗拎住歌詞

舉手指

大家順便幫幫手
谷行琴晚新果個管弦樂版
推到佢 24小時內爆100萬view !

大家響公司冇嘢做, 咪順手開多個 tab
right click 然後揀循環播放

我明啊 所以大家可以得閒聽多啲 搭車又背下

我有大聲公，而家去算去到邊帶到邊，每晚10點播到10點10分配合窗邊大叫
睇下有冇人配合，暫時d街坊都係支持

舉3隻手指 會唔會好啲

消防：我地處理既傷者全部都係清醒

一早已經做緊, 照樣推

唱國歌通常都係右手放心口

唔覺 好7

P

右手放喺左邊心口

大家一定要盡快記熟哂啲歌詞呀

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

推，心放心口，同要嚴肅莊重，唔好笑笑口

好多人會開閃光燈舉高

同意, 要令全部人都嚴肅看待, 唱呢首歌呢回事

高舉電話開flash light

合埋似納粹

我好自然會咁，唔知點解

有時覺得開flash light 有啲演唱會feel 唔係好適合唱依首歌

唱之前幫幫手report條片 藍絲偷歌改片

繼續俾多啲人知 令到唱依首歌更加嚴肅 先有代表性同去到國際水平

我覺得應該舉五手指
代表五大訴求 呢個係最大既共識

擺隻右手去心口嗰陣真係覺得唱緊國歌

幫你推下

香港立國了，人民高唱國歌，美國可延長甚至取消人權法。

開POST可唔可以將重點放係標題

巨人敬禮？

利申支持

大家今日就可以開始做 逐啲逐啲感染其他人 唔好再笑笑口
令其他人知道 依首歌同其他歌係唔同

我建議好似進擊巨人咁 為自由獻出心臟 表示決心

建如果有戴帽嘅應該唱嗰時除帽

我都覺得係時候嚴正處理
例如播緊既時候要放低手頭既工作 米撚玩電話/同fd吹水

大陸人商場唱國歌第二曲 ------ 18/9 海港城

呢首歌咁革命,我覺得 "You burn with us" 更夾

仲有, 三隻手指係合埋架

右手握拳手背向出放心口會唔會好啲？

我見我唱個時隔離有幾位巴打同我一樣都都立正手放心口

不過有人握拳 有人手掌放 而握拳都有分唔同擺法

痴墻呀
文宣呀
Twitter呀
反黨媒呀
比街坊老豆搵仔呀
比街坊仔搵老豆老母呀
行動Po呀
聽日後日大後日要人呀

有巴打幫勇武手足整咗條紀錄片！！

放係心口，代表我地仲摸到自己個良心，我地仲有良知！

光復香港 時代革命

一係唔唱 一唱就要認真嚴肅去對待我地香港嘅代表歌

上次大球場已經咁做，大家齊上齊落

心臟殺殺企鵝

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動